# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Calibration Shape package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Calibration Shape\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-13 23:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-06 09:14+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: NingJiaZun\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: CalibrationShapes.py:180
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Part for calibration"
msgstr "校准部件"

#: CalibrationShapes.py:181
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a cube"
msgstr "添加立方体"

#: CalibrationShapes.py:182
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a cylinder"
msgstr "添加一个圆柱"

#: CalibrationShapes.py:183
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a sphere"
msgstr "添加球体"

#: CalibrationShapes.py:184
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a tube"
msgstr "添加圆管"

#: CalibrationShapes.py:186
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Calibration Cube"
msgstr "添加校准立方体"

#: CalibrationShapes.py:187
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a PLA TempTower"
msgstr "添加 PLA 温度塔"

#: CalibrationShapes.py:188
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a PLA TempTower 190°C"
msgstr "添加 PLA 温度塔 190°C"

#: CalibrationShapes.py:189
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a PLA+ TempTower"
msgstr "添加 PLA+ 温度塔"

#: CalibrationShapes.py:190
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a PETG TempTower"
msgstr "添加 PETG 温度塔"

#: CalibrationShapes.py:191
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add an ABS TempTower"
msgstr "添加 ABS 温度塔"

#: CalibrationShapes.py:192
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a PC TempTower"
msgstr "添加 PC 温度塔"

#: CalibrationShapes.py:193
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Retract Tower"
msgstr "添加回抽塔"

#: CalibrationShapes.py:194
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add an Acceleration Tower"
msgstr "添加加速度塔"

#: CalibrationShapes.py:196
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Retract Test"
msgstr "添加回抽测试"

#: CalibrationShapes.py:197
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a XY Calibration Test"
msgstr "添加 XY 校准测试"

#: CalibrationShapes.py:198
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Dimensional Accuracy Test"
msgstr "添加尺寸精度测试"

#: CalibrationShapes.py:199
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Tolerance Test"
msgstr "添加公差测试"

#: CalibrationShapes.py:200
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Hole Test"
msgstr "添加孔测试"

#: CalibrationShapes.py:203
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Bridge Test"
msgstr "添加桥接测试"

#: CalibrationShapes.py:204
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Thin Wall Test"
msgstr "添加薄壁测试"

#: CalibrationShapes.py:206
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add an Overhang Test"
msgstr "添加悬垂测试"

#: CalibrationShapes.py:207
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a FlowTower Test"
msgstr "添加流量塔测试"

#: CalibrationShapes.py:208
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Flow Test"
msgstr "添加流量测试"

#: CalibrationShapes.py:209
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Max Flow Test"
msgstr "添加最大流量测试"

#: CalibrationShapes.py:210
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Multi-Flow Test"
msgstr "添加多个流量测试"

#: CalibrationShapes.py:213
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Support Test"
msgstr "添加支撑测试"

#: CalibrationShapes.py:214
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Lithophane Test"
msgstr "添加 lithophanemaker.com 测试"

#: CalibrationShapes.py:217
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Bed Level Calibration"
msgstr "添加热床调平校准"

#: CalibrationShapes.py:218
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Linear/Pressure Adv Tower"
msgstr "添加线性/压力提前测试塔"

#: CalibrationShapes.py:220
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Cube bi-color"
msgstr "添加双色立方体"

#: CalibrationShapes.py:221
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add a Bi-Color Calibration Cube"
msgstr "添加双色校准立方体"

#: CalibrationShapes.py:222
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Add an Extruder Offset Calibration Part"
msgstr "添加挤出机偏移校准部件"

#: CalibrationShapes.py:225
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Copy Scripts"
msgstr "复制到脚本目录"

#: CalibrationShapes.py:226
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Define default size"
msgstr "定义默认大小"

#: CalibrationShapes.py:228
msgctxt "@item:inmenu"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: CalibrationShapes.py:283
msgctxt "@info:error"
msgid "Entered size invalid: "
msgstr "输入的大小无效： "

#: CalibrationShapes.py:289
msgctxt "@info:error"
msgid "Size value must be positive !"
msgstr "大小值必须为正数！"

#: CalibrationShapes.py:352
msgctxt "@info:message"
msgid " script(s) copied in :\n"
msgstr " 脚本复制于：\n"

#: CalibrationShapes.py:354
msgctxt "@info:message"
msgid ""
"\n"
"You must now restart Cura to see the scripts in the postprocessing script "
"list"
msgstr ""
"\n"
"您现在必须重新启动 Cura 才能在后处理脚本列表中的查看脚本"

#: CalibrationShapes.py:356
msgctxt "@info"
msgid "Every script are up to date in :\n"
msgstr "每个脚本都是最新的：\n"

#: CalibrationShapes.py:359 qml/qml_qt5/CalibrationShapes.qml:20
#: qml/qml_qt6/CalibrationShapes.qml:20
msgctxt "@title"
msgid "Calibration Shapes"
msgstr "校准形状"

#: CalibrationShapes.py:438
msgctxt "@info:status"
msgid "Please select one or more models first"
msgstr "请先选择一个或多个模型"

#: CalibrationShapes.py:631 CalibrationShapes.py:633 CalibrationShapes.py:648
#: CalibrationShapes.py:650 CalibrationShapes.py:672 CalibrationShapes.py:674
#: CalibrationShapes.py:748 CalibrationShapes.py:750
msgctxt "@info:label"
msgid "! Modification ! in the current profile of : "
msgstr "！修改！在当前配置文件中： "

#: CalibrationShapes.py:631 CalibrationShapes.py:633 CalibrationShapes.py:648
#: CalibrationShapes.py:650 CalibrationShapes.py:672 CalibrationShapes.py:674
#: CalibrationShapes.py:748 CalibrationShapes.py:750 CalibrationShapes.py:759
#: CalibrationShapes.py:761
msgctxt "@info:label"
msgid ""
"\n"
"New value :"
msgstr ""
"\n"
"新值："

#: CalibrationShapes.py:631 CalibrationShapes.py:633 CalibrationShapes.py:648
#: CalibrationShapes.py:650 CalibrationShapes.py:672 CalibrationShapes.py:674
#: CalibrationShapes.py:748 CalibrationShapes.py:750 CalibrationShapes.py:759
#: CalibrationShapes.py:761
msgctxt "@info:title"
msgid "Warning ! Calibration Shapes"
msgstr "警告！校准形状"

#: CalibrationShapes.py:699 CalibrationShapes.py:701 CalibrationShapes.py:723
#: CalibrationShapes.py:725
msgctxt "@info:label"
msgid "Individual definition for the calibration part of : "
msgstr "校准部件自定义： "

#: CalibrationShapes.py:699 CalibrationShapes.py:701
msgctxt "@info:label"
msgid ""
"\n"
"(machine_nozzle_size>0.4)\n"
"Set value :"
msgstr ""
"\n"
"(机器喷嘴大小>0.4)\n"
"设定值："

#: CalibrationShapes.py:699 CalibrationShapes.py:701 CalibrationShapes.py:723
#: CalibrationShapes.py:725
msgctxt "@info:title"
msgid "Information ! Calibration Shapes"
msgstr "信息！校准形状"

#: CalibrationShapes.py:723 CalibrationShapes.py:725
msgctxt "@info:label"
msgid ""
"\n"
"Set value :"
msgstr ""
"\n"
"设定值："

#: CalibrationShapes.py:759 CalibrationShapes.py:761
msgctxt "@info:label"
msgid "! Modification ! for the extruder definition of : "
msgstr "！修改！挤出机自定义： "

#: resources/scripts/GCodeDocumentation.py:153
msgctxt "@info:title"
msgid "Post Processing"
msgstr "正在后处理"

#: qml/qml_qt5/CalibrationShapes.qml:90 qml/qml_qt6/CalibrationShapes.qml:113
msgctxt "@label"
msgid "Size:"
msgstr "大小："
